天文台個黃婷婷真係好痴線

人靚聲甜之餘，近年好多D氣象小知識既影片無論由編劇到執導都係佢一手包辦，段段影片都好高質。有佢係度FB D POST好多都過千個LIKE, 留係政府做真係浪費曬

PISH

夠啦 我知你想出名

人靚？啲片有出過樣咩？

串鳩Professor powpow content farm式內容高汁

D片真係ok

留名

結左婚啦

<--this?

(喪婷)